{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48073&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평잠에서깨어난고양이펜션B동"
    },
    "text": "ペンションは年中利用可能な温水プールを保有しています。周辺にはミョンジ山とカンシ峰自然休養林などがあります。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。駐車可能であり、加平ターミナル近くにあるチョウンマートで買い物すると、ピックアップが可能です。 ペンションでは温水プールをはじめ、様々な施設が利用でき、バーベキュー施設も提供しています。 炭+グリルや電気グリルが利用でき、個別バーベキュー場があって冬季や雨天時にも利用可能です。 入室人数の超過や保護者なしの未成年者のご利用はお断りしており、ペットの出入りは制限されます。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何の施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは温水プールをはじめ、様々な施設が利用でき、バーベキュー施設も提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺にはミョンジ山とカンシ峰自然休養林などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "チョウンマートで買い物するとピックアップが可能ですか？",
            "answer": "はい、加平ターミナル近くにあるチョウンマートで買い物すると、ピックアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、炭+グリルや電気グリルが利用でき、個別バーベキュー場があって冬季や雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは入室人数の超過や未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、入室人数の超過や保護者なしの未成年者のご利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されております。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのプールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 238,
        "QA": 410
    }
}